劉亦菲演唱花木蘭主題曲《自己》

臭 雞

又係時候去YouTube dislike

佢公開曬閪未?

臭

隻臭雞關我地撚事

你可以去娛樂台逐個post講